Backup佬 利用「達哥」心血搵錢, 達哥表示跟進 (13)

你今次仲唔死

2013開始 達哥已經紅左 有條友backup佢打機片上youtube 之後開廣告營利搵錢 開頭都冇乜野

然後仲開埋FB page 令到有班on9以為佢係達哥/達哥授權左 慢慢youtube訂閱人數開始爆升 升到超過達哥本身個channel backup狗感嘆：拎起容易放低難

2015左右 去到10萬人訂閱 可以拎youtube playbutton 佢冇現身攞 應該係G公司 google 寄比佢 佢再係FB post 話果年真係大豐收 (屌你坐定定download就有錢收緊係豐收)
on9人數持續上升 訂閱人數超過達哥channel 一倍

2016 年中G公司同達哥傾過呢個tatfullclipbackup2既問題 原來條友拎佢d片搵左好多錢 當時達叔都冇做任何野 Backup以為冇人知
到達哥5周年後 backup狗增加左廣告（影片timeline 黃點) 收入再升50% 達哥冇content id冇辦法停止佢營利

直到2017年 1月16日 達哥自己up backup上youtube(冇廣告冇營利) 而另一方面 muv1668 tatstory tatbackup呢d授權左既channel係冇停止up片
但係條on9仔backup狗自己衝出黎柒 問人係咪唔洗再要佢backup 再詳細d請睇達哥篇文

原本佢大可以繼續up片 繼續每年搵幾十萬甚至過百萬
就係衝出黎問左一個佢呢一世人最後悔既一個問題
然而佢篇所謂道歉文係完全冇悔意 亦都被踢爆一定冇可能淨係賺36萬 最後就潛左水 LIHKG各巴打既行動亦都正式開始

2017年1月22日 backup佬將YouTube Channel及Facebook Page刪除

呢個故事話比大家聽 有d野 講錯左 咁就一世
希望大家唔好再借達叔搵錢喇 唔好以為冇人知

達哥給予你們真相，接下來你們知道要怎樣做
達哥官方FB/頻道:

by CHOK人

當班小學雞覺得佢好辛苦晚晚坐係度錄係度up片

其實佢用手機都錄撚到 屌佢老母

你就出街錄
達叔就晚晚趕返屋打機比人睇

達哥表示繼續處理

御駕親征 話息事寧人果D 行埋一邊

竟然有人唔知tatbackup係有授權 仲話fans

backup佬嘔番d錢未

CHOK仔

btw,

其實達哥有冇諗住向BACKUP佬攞翻晒所有BUCKUP檔
因為TWITCH要睇返舊片好慢，仲要個儲存期冇咁長，有好多都未睇得切就冇左

貼返迪迪仔個FB先

事件發生後，好似係sosadson 講過有人backup 曬達叔既片

係

達哥話跟進？
今日live通？

自膠 今日開live講？

轉game果陣講

今日竟然有萬三人睇LIVE

萬五

達哥

好波

支持達哥

支持達哥繼續追擊BACKUP佬

push

我愛達哥

我就唔信達哥片面之詞既

快d問 g公開拎資料黎bin我c

竟然真係有後續
十卜！

推

幾時嘔返啲錢出黎

達哥依家精華都自己剪埋

Muv有授權既 應該未驚過

可能有人幫佢搞個channel呢

MUV連廣告都冇開，點會唔俾佢做
綠帽達段片幾十萬VIEWS佢一個廣告都冇開過

希望啦， bio 5我都未追晒， bio 6直情未睇過就冇咗

留名 達哥最好出律師信啦 想睇backup佬仆街 淨係逃稅都有排玩

(賺)夠未?

其實仲有其他channel backup
你search下就有

達哥又叫人唔好搞bkup佬，搞佢承受唔起，

放完個假又宣佈大搞bkup佬

好唔厚道

兩種唔同的搞法，一種網路欺凌，另一種法律行動。
分清楚喎。

利申：花生友

咪臭係

原諒我走左數
之前話籌錢搵線人單野點？達仔啲post推得咁快好難追

佢自己識講，隔左咁耐d人好似以為件事平消左，所以佢尋晚特登又提翻起。咁之前又話唔好欺凌人, 淡左而家又聊番起，咪顯得佢唔厚度囉。

法律行動佢私底下點做無人理啦。

不如大方d話自己有仇必報好過啦。

你都on9

線人潛撚左了

有無尋晚條link睇下

當時人譴責一個人既行為唔等於欺凌
而家又唔係叫人起底轟炸佢

其實達哥好似講過一直都唔想公開成件事…當初公開都係無可奈何。

提返起唔等於要大家欺凌人…佢提返起既原意我估最主要唔係針對backup佬（因為佢都已經收左皮），而係針對d仲未收手既人（達哥自己都有講發發現衣家仲有人拎佢d片去賺錢）。

老實講我反而覺得達哥未必會追究backup佬事件發生之前既事。
而係針對仲未收手果d。

大家留意下tat fifa，tat life，仲有呢幾日kino private晒達哥啲片，Ken louis應該ok

居然仲有後續

明顯達哥開到聲叫d 偷片狗醒水，咁都唔厚道？

比左成個月你地del片/賺埋尾水仲想點

之前又話起backup佬底

起到一半冇晒料可以起

我kzarka 30起開始
但係+16起可以低D 20都夠
應該話+15 係bottleneck
+17係無限輪迴

覆錯post

留名

大家好。我係Kino。
上黎有兩件事要做:
1. 澄清返件事。正如你上一個POST整理的表格所指，我的頻道無開營利，但同時亦係無授權（甚至無驗證，所以無法放長過十五分鐘的影片）。

我之前所以開頻道剪片，係因為我見到MUV1668 及Tatstory兄弟減產，而我睇Watch Dogs 2既時候發現好多笑位無人剪，所以無徵求達哥同意下剪片，希望可以剪黎同其他人分享。

而我從沒想過營利，否則我一早會把頻道驗證，以便剪更長的片，以及在 Backup佬事件發生後便停止剪片，因為剪某些片也很浪費時間，不符效益。

(大家可以找一個有放片但沒驗證、沒啟用營利功能的頻道對照一下)

但是當時我沒有停止，因為我見上一個POST整理的名單中，大家好像也接受「無授權而無廣告」的頻道，所以我以為只要沒營利，單純分享便沒有問題。

至於，為何星期二private了所有片段，因為有兄弟開始質疑我的頻道有沒有徵求達哥同意。我當時意識到，雖然我沒有營利，只是粉絲向的分享，但沒有徵求達哥同意下，始終也不太尊重他，也於禮不合，所以立即private了所有片段。

對此，我只想澄清我沒有營利。private所有片段都是因為有兄弟開始追問，我意識到問題所在才private所有片段。

如果大家想要更多CAP圖及證據，我樂意提供。

2. 我要向各位兄弟及達哥道歉。

對於達哥，雖然我只是想分享，但沒有徵求達哥同意下，始終也不太尊重他，也於禮不合。因為那些始終是達哥作品，縱然沒有營利也不應私下剪輯。如果達哥感到被冒犯，我在連登再次向他致歉(我之前已經即日inbox 了他道歉)。

對於各位兄弟，如果因為我沒有徵求同意而引致大家不快，我在此向大家道歉。

如果未來有可能的話，在達哥同意下，我希望可以繼續剪輯精華再inbox 比達哥，讓他放上自身官方頻道（如台灣實況主做法一樣）。

你證明到冇營利就冇問題喇

kino

Push

有冇人知2012年啲片點睇翻
tatbackup得2012年12月

Tat fifa仲繼續搵緊錢

無架喇

之前sosadson話有心人幫手backup左

唔知會唔會由達仔自己backup翻啲舊片？

Tat fifa 有廣告

屌

完全唔知達哥有咩好睇 完

55

咁就沈左？港豬真係港豬

人地化妝師千三都可以搞到咁大件事
三十六萬（聲稱）都可以無事既

我見達仔話自己仲有跟進緊件事所以先無繼續推POST

都冇

咩無? 佢第一日開返台都已經話有跟進緊

達哥跟成點

復出一個月仲未交代狙擊進度

有無科斯又名科斯姆條片？？

法律上可唔可以要求BACKUP佬把所有錢吐返出來?

我唔係話幫邊個口，但係呢樣野youtube根本係日常生態,
歌、trailer呢類片5成以上既都係re-upload,
唔係話咁樣無問題，而係我覺得你地根本眼紅人地賺到

擺明啦

無架啦

眼紅?
唔通見人走白粉而去報警又係唔抵得人?

你真係咁正義既話唔該狙擊多幾個偷野tuber,
真係賺得多既大有人在，算罷啦偽善眼紅撚
定要我比堆列子你去狙擊，我驚你唔識用youtube

都好wor有無例子

例子
利申：未上過youtube

唔知達哥跟進成點

過左幾日都唔比例子人
利申:食花生

說好的起底

過左2個幾月大家都忘記得7788

港豬

件事都了左啦，達哥都無再提。

其實件事就好簡單完結既。

backup佬唔放廣告，唔再backup，輪到達哥本人backup，咁咪得囉。

只係大量人食住花生，噪黎噪去，依家令到backup佬所有影片都無哂，連潮文都無埋。

就係D小學雞搞到連回憶都無埋，簡簡單單backup佬唔再放片同廣告咪得囉

三十幾萬點算?

屌你老母啦，講到口臭，好似你打幾隻字咁簡單呀？

你睇下上面講乜先啦
我地搞到冇得睇達哥咁

支持JEFF

支持

TAT FIFA仲係有廣告

到今時今日都仲有人幫backup佬

跟進成點
Backup佬 死左未？

屌7佢啦

Tat backup咪有齊晒

三十萬係港紙定美金

谷阿莫都比人告啦 到back up佬未

+1
條友死撚左未

好了！

lm follow

backup達仔D錢又幾好搵

還掂達仔又唔理

冇成本, 每個月袋多幾千銀都幾爽

有冇手足跟

我想問..........
有無得問返backup佬 拎佢既backup出黎....
我想睇返d 舊game
但無鳩晒............

tatbackup
雖然麻煩少少
但係所有game都應該齊全
search game名 日期就ok

tatbackup最舊好似得12年尾
12年之前都好似冇

Tatbackup無呀,
佢無backup到
因為果時jtv 禁,所以佢cap唔到出黎
所以siren 同人中之龍5 已經絕左版

siren喺強國網有得睇

要密碼呀大佬

輕輕一推

佢下面comment有寫
密碼係：167

Siren佢玩到無得頂 outlast都好正 outlast2就真係高下立見

Tatbackup好多game都冇 又chat room

講真 達哥有個能力係玩恐怖game玩到好搞笑

我DL返 搬返去Youtube
屌佢老味backup佬,搞哩搞路麻撚煩

sleeping dog有無巴打搵到

搵到,不過佢斬開30MINS 一段
果個youku果條友係咪又係backup佬黎

請認明有達太祖認證嘅tatbackup

youku個個係backup佬放上去

咁我爽爽手手dl返先
人中之龍睇唔返,jtv果d 禁能左
siren 同 sleeping dog得返 呢到有留底
hitman都係 如果失傳左 好大獲

以前佢既反應就真既玩又真係好投入咁玩 所以好好睇 但係宜家他當自己做電台無時無刻都講野 名氣搞到返唔到轉頭

佢以前玩咩game好睇？
想睇下

Sleeping dog, the last of us, siren, hitman,
我覺得呢4個真係癲瘋 我都比較鍾意
可能因為無咁多限制,易比達哥發揮

而家個chat room係咁洗,佢都望唔到
以前siren, sleeping dog果震 無咁多人洗
佢都望到架

睇舊片請睇達叔許可而又無廣告嘅tatbackup

唔齊 但冇得揀都要撐

同埋冇chatroom

其實youtube有條友都backup 903 d節目上去
幾年都已經有500萬view 又有開廣告

琴晚將佢條youtube email左比903
雖然903冇覆
但岩岩去個條友個channel
已經del哂d片

903好快手

推撚到條仆街嘔返d錢出黎

香港最仆街就有你呢啲人

吹呀

jeFF

有無人知backup佬近況？

人哋俾咗首期啦

告一段落啦？？？

推黎做咩？達哥都唔會透露架啦

達哥話會追究嘛 遲啲開左case報紙應該借報

會報

汽車推推

一定要條友仆街

Nothing gonna happen

pish

sad

搵到未

都冇搵過

唉 達叔真係放走

戇尻仔自己唔抵得人識揾錢就嘈嘈貢 樓豬你幫條撚樣唔通有得分? 定係你就係呀撚樣林生本人

收皮啦 睇黎你先係本人

有隻狗負皮